youtube 印度 premium

想問用vpn sub 完, 睇個時洗唔洗都keep 住開vpn 連印度?

受撚夠d 藍絲同建制youtuber, 呢家賣撚埋廣告

洗咩連印度呀，連日本咪順眼好多囉

我想開premium 飛廣告

咁一定唔洗開住vpn啦

利申：我估 (沒買Premium)

無論用唔用 premium 本身都要長開 VPN

用android機啦屌

OK

NORDVPN 選印度YouTube recognize 我係UAE

發覺呢排nordvpn 廢左d，用日本server又睇唔到dazn，有d 自私日本論壇又知你係海外唔比留言

我用 surfshark 同 tunnelbear 都睇唔到 dazn

岩岩試左
iPhone 去左UAE
Android 就係返印度

dazn 好仆街，我想睇j league 呀

轉去 Canada 至睇到

但canada 版應該無得睇j league

唔洗

想問啱啱subscribe 左印度版
咁一個月後再自動續時
佢係計我香港定印度

唔肯定

不過我用左屋企人個學生版 $38 hkd一個月

終於唔撚洗再見到屙創性, 19博士個d 廣告

印度

印度

p.s. 用咗半年

google 好似 ban 咗 VPN 買印度版